唔好搞我動物台手足ok?

井水不犯河水

走！

真

？

下==

收到風我老死俾校園台啲人搞

我地中國人心腸好也不要以爲我們好欺負！

lm

入嚟未

乜水啊你

邊個搞我哋手足

點？

仆街了
動漫台班美形男子打到黎了

系

疪謢工場工友都搞有冇人性？

一個個手持攻擊力極高嘅抱枕，身穿防禦力一流嘅毒Tee。今次真係仆街了

屌你尊重下得唔得
係攻擊力極高嘅女神像
同埋防禦力一流嘅聖鬥士聖衣